聽日手足萬事小心，唔好同藍屍糾纏

聽日狗肯定布晒陣，私家車臥底乜都齊
唔好落單，快閃，唔求一擊即中
Hit and run
祝手足武運昌隆！

出門之前 rt like reply
【行動】Twitter 戰線：世界各地政要火力全開！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

仲有一眼關七
留意四周
唔好放鬆戒備!

保護自己plz
唔好比狗拉

做唔到勇武都做街坊，閒時一眼關七，遇到搞事藍絲幫手解圍

有事就走 留返條命最緊要

幾時帶對手套係身
神獸又得
搬野又得
唔好乜都唔帶就出黎
而家已經唔係湊人數就交到功課既時代啦